1110 各區衝警杯即時討論區

荃灣第一場己開跑
1分鐘內50發TG

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

開跑了!

沙咀道五班一千米準備!

眾安街黑旗
第二場衝警杯即將開始

推

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

推
各路英雄小心啦

有黑警於淘大聚集中

50
真係癡撚線
果個位應該毒到癡線

真心想問，TG跌落渠如果裡面有沼氣會唔會

boom

係荃彎鳩衝緊

TG味美沙酮

Mk 路己堵

街坊注意安全衝警杯班狗蒙晒頭
俾佢地撞跌就無謂

例如開左渠口落下面工作時跌左TG落去

跑咁慢，拎去退役啦

廢能到

2號水炮去緊mk

旺角四班千五準備

水炮車突然趕到.市民瘋狂走避中